# My Website

Benvolgut!

Encara no hi ha res interessant, per aquesta zona


## TODO
- [X] Footer amb informació de contacte (nom, github/lab, etc.)
- [X] Categorització de pàgines de manera correcta
- [X] Dropdowns per accedir a les subpàgines
- [ ] Crear les subpàgines
    - [ ] Slavències
    - [ ] Free Robux
    - [ ] Lògica
    - [ ] ...
- [X] Favicon
- [X] ifunny.co in home
- [X] Loss in home (top right). Links to the racismn't building
- [ ] Text when hovering over links/images
- [ ] Submit a skill issue when 404/About me
- [X] Plaintext in sidebar formatted like a link that says "Zelda". But it doesn't work. It's not a link. Zelda != Link
- [X] Subpàgines per les categories: make a {url}:/utils on t'explica que son (s'hi accedeix amb el mateix botó de la sidebar, que ara mateix no fa res quan el clickes)
- [ ] Que els links de skill issue al repo portin a la part del repo on es submiteja un issue
- [ ] Custom domain (https://medium.com/@xiang_zhou/how-to-add-custom-domain-to-your-jekyll-blog-provided-that-you-built-your-site-using-github-6e1c8bf20afe)


## Idees per útil
- [ ] Coses per matrius?
- [ ] Breakout?
- [ ] Gravity?
- [X] Lògica
    - [X] <kbd>Enter</kbd> == Generar taula
- [X] Calculadora nota uni
- [X] Conway GoL
    - [X] Crec que queda tallada la part de baix (interna)/de la dreta (externa)? Re-calcula les mides
- [ ] Fer READMEs millors
